熱狗四年前到依家都堅定撐侵，連登仔：暗共。蘋果成日陰啲陰啲反侵+宣佈拜登當選，連登仔：課金。

大亨一路走來 始終如一

手足

香港一直堅定不移咁撐當撈侵(Donald Trump)的媒體只有一個：

熱血時報(Passion Times)

cctai成日話人收共產黨錢 佢哋收共產黨錢呼籲人舉美國旗同撐侵？

你係咪登粉嚟架

講真 呢句真係熱狗最有資格問

拜登宣佈當選
宣佈拜登當選

蘋果宣佈拜登宣佈當選

今時今日仲課金畀啲報紙？ 我成副身家都課曬鑬鈔鈀，佢先係香港救星

貨得好
佢將攬炒精神傳揚到美國

斷章取義

咁仆街
要抵制蘋果

參考資料：
香港人，如果你信侵嘅就唔好再用fb, Twitter 等傳統社交網站

即係點？講清楚啲

係咪真係要講？有智商門檻㗎喎
有冇心理準備？

有野你就講啦

野哥

4年前所有反中既人都係撐希拉莉.
當時跟本無人知trump一個生意佬係咪會被中共收賣.

當年支持trump既係中共, 普京

咁由四年前一直撐到依家呢？係支持中共定普京？